除左iphone 仲有咩電話換sim card 唔洗重新開機

Note 8 / S8

開飛航模式咪得囉

任何用sim卡架既機

總之唔好用 Sony